公司正在寻找新的经营方式，在这个过程中，我们看到了技术的加速，尽管这些技术已经在准备中，但要真正加快速度还需要几年时间。沃尔玛正在北卡罗来纳州瓦妮莎·贝茨·拉米雷斯（Vanessa Bates Ramirez）（2020年9月11日）奇点中心试飞无人机配送
由于这些技术趋势的加速，我们的社会中有很大一部分人将被完全抛在后面。杰布·布什为何崇拜安德鲁·杨|尼克·福里佐斯| 2020年9月8日|奥齐
数字化的加速、办公室的重新思考、利益相关者对安全和多样性等问题的日益参与，使得高管们更加需要和渴望召开会议，分享想法和最佳实践。《财富》杂志即将推出一系列虚拟事件，《艾伦·默里》《2020年9月8日》《财富》杂志
如果你想从停车处获得强劲、快速的加速，以便在交通或重载情况下达到速度，那么一辆2级油门辅助自行车和一个最大扭矩为60牛顿米或更高的电机可能是正确的方法。你想买一辆电子货运自行车吗？先读这篇文章|乔·林赛| 2020年8月30日|户外在线
与此同时，直接面向消费者的销售额比去年同期增长了1400%，Wolfe Pereira认为这是“电子商务的加速”造成的。你的孩子需要双语文化吗？他可以帮助| Nick Fouriezos | 2020年8月9日| Ozy
每天一次快速加速，每年的额外燃油成本就高达365美元。测试自动链接，您汽车的FitBit |杰米·托德·鲁宾| 2014年7月8日|每日野兽
三项耗油最多的活动是粗暴制动、快速加速和车速超过70英里/小时。测试自动链接，您汽车的FitBit |杰米·托德·鲁宾| 2014年7月8日|每日野兽
如果某些区域的加速效应比其他区域的强，那就意味着星系的聚集会更少或更多。使用黑洞测量暗能量，就像一个老板|马修R.弗朗西斯| 2014年4月13日|每日野兽
这种回归和加速也不是巧合。乌克兰正处于战争边缘，普京应该受到谴责|迈克尔·韦斯| 2014年2月20日|每日野兽报
它有三个传感器，用于跟踪台阶、加速度和高度。玩电子游戏可以减肥吗|Alec Kubas Meyer | 2014年1月14日|每日野兽
我躺在那里，越来越大的加速度把我紧紧地压在冰冷的金属上。克罗恩谷|李塔贝尔
在曲线桥上，由于列车的径向加速度而产生的离心载荷。大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分
该柱塞的功能是提供除空气阀弹簧外的阻力，以协助加速。惊奇漫画化油器和热控制|匿名
你真的没有使用那种野蛮的加速方法吗？哈利·雷维尔历险记|亚瑟·托马斯·奎勒爵士
“其他所有的Gern现在都坐在加速沙发上了，”他说。太空监狱|汤姆·戈德温